居港英國國民（海外）不能開銀行戶口及出入境，英國仲未出聲？

雖然個個都有身份證，但而家係國民權利受到侵犯

渣打?

[凍結中心]銀行公開會指唔承認BNO做開戶文件

Oh shit

英資都唔認
睇你點比事頭婆屌